{
  "Base Config": "基本配置",
  "Generate Video" : "AI视频",
  "Mix Video": "混剪视频",

  "Language": "界面语言",
  "Resource Provider": "资源库",
  "Pexels API Key" : "Pexels API Key",
  "Pixabay API Key" : "Pixabay API Key",
  "Stable Diffusion API User Name": "Stable Diffusion API用户名(没有可不填)",
  "Stable Diffusion API Password": "Stable Diffusion API密码(没有可不填)",
  "Stable Diffusion API Server Address": "Stable Diffusion API服务器地址(必填如：http://127.0.0.1:7860/sdapi/v1)",
  "LLM Provider" : "LLM大模型配置",
  "API Key": "API Key",
  "Base Url": "Base Url",
  "Model Name": "Model Name",

  "Audio Provider Info": "配置音频库信息",
  "Remote Audio Provider": "云服务音频库",
  "Local Audio TTS Provider": "本地语音TTS",
  "Local Audio recognition Provider": "本地语音识别",
  "ChatTTS http server location": "ChatTTS Http Server地址(如: http://127.0.0.1:8000/)",
  "GPT-SoVITS http server location": "GPT-SoVITS Http Server地址(如: http://127.0.0.1:9880/)",
  "Generate Video dubbing": "生成视频配音",
  "Testing Audio": "试听声音",
  "Audio Azure config": "需要开通微软speech服务",
  "Audio Ali config": "需要开通阿里云智能语音交互功能--必须开通语音合成和录音文件识别（极速版）这两个功能",
  "Audio Tencent config": "需要开通腾讯云语音合成和语音识别功能(语音技术)",
  "Reference Audio": "参考音频(3s-10s)",
  "Reference Audio Text": "参考音频文本",
  "Input Reference Audio Text": "请输入参考音频文本",
  "Inference Audio language": "合成音频语言",
  "Reference Audio language": "参考音频语言",
  "Use reference audio": "是否使用参考音频",

  "LLM Video Subject generator": "LLM大模型视频文案生成器",
  "Video Subject": "视频主题(以逗号分割)",
  "Please input video subject, then click the generate button to generate the video content": "输入你的视频主题,点击生成视频文案按钮即可生成视频文案",
  "Please input video subject" : "请输入视频主题",
  "Generate Video Content" : "生成视频文案",
  "Video content" : "视频文案",
  "Video content keyword" : "视频文案关键词(英文)",
  "Video content language": "视频文案语言",
  "Video length": "视频时长",

  "Video Source": "视频素材来源",
  "Using Resource:": "使用源:",

  "Video Captioning": "视频TTS语音合成区",
  "Audio language" : "配音语言",
  "Choose recognition type": "选择语音识别类型",
  "Choose recognition source": "选择语音识别源",
  "Audio recognition": "语音识别配置",
  "Audio voice": "配音语音",
  "Audio speed": "配音语速",
  "Video Background Music": "背景音乐",
  "Background Music Dir": "背景音乐目录",
  "Input Background Music Dir": "请输入背景音乐所在目录",
  "Background music": "背景音乐",
  "Background music volume": "背景音乐音量(默认0.3)",
  "Enable background music": "是否开启背景音乐",
  "Choose TTS audio type": "选择TTS语音合成类型",
  "Refine text": "是否口语化",
  "Audio Temperature": "Audio Temperature波动性",
  "top_P": "top_P相关性",
  "top_K": "top_K相似性",
  "Use random voice": "是否使用随机声音",
  "Local Chattts Dir": "本地chatTTS音色目录(以.pt或者.txt结尾)",

  "Video Subtitles": "字幕配置",
  "Enable subtitles": "是否开启字幕",
  "subtitle font": "字幕字体",
  "subtitle font size": "字幕字体大小",
  "subtitle lines": "字幕行数",
  "subtitle position": "字幕位置",
  "subtitle color": "字幕颜色",
  "subtitle border color": "字幕边框颜色",
  "subtitle border width": "字幕边框宽度",

  "Video Config": "视频配置",
  "video layout": "视频布局",
  "video fps": "视频帧率",
  "video size": "视频尺寸",
  "video segment min length": "视频片段最小长度(秒)",
  "video segment max length": "视频片段最大长度(秒)",
  "Enable video Transition effect": "是否开启视频转场效果",
  "video Transition effect": "视频转场效果",
  "video Transition effect types": "转场效果类型",
  "video Transition effect duration": "转场效果持续时间(秒)",
  "Enable local video dir": "是否使用本地视频目录(测试)",
  "local video dir": "本地视频目录(测试)",

  "Generate Video Button": "生成视频",
  "Generate Video in process...": "生成视频中...",
  "Generate Video Dubbing...": "生成视频配音...",
  "Get Video Resource...": "获取视频资源...",
  "Generate Video subtitles...": "生成视频字幕...",
  "Video normalize...": "视频初始化...",
  "Generate Video...": "生成视频...",
  "Add Subtitles...": "添加字幕...",
  "Generate Video completed!": "生成视频完成!",


  "Mix Video": "视频混剪区",
  "Mix Video Scene": "视频片段",
  "Video Scene Resource": "视频片段资源目录",
  "Please input video scene resource folder path": "请输入视频片段资源目录路径如:D:\\downloads\\work\\scen1",
  "Video Scene Text": "视频片段文案路径",
  "Please input video scene text path": "请输入视频片段文案路径如:D:\\downloads\\work\\banxin.txt",
  "Add More Scene": "添加更多片段",
  "Delete Extra Scene": "删除多余片段",
  "One Line Text For One Scene,UTF-8 encoding": "一个场景所需的文字放在TXT文件中的一行,程序会随机从TXT文件中挑选一行文本作为该场景的文字内容,TXT文件必须UTF-8编码",
  "You Need More Resource": "视频资源不足,请添加资源后重试",
  "how many videos do you want": "你想生成多少个视频?",

  "Merge Video": "合并视频",
  "Merge Video Scene": "视频片段",

  "Video Auto Publish": "视频自动发布工具",
  "Video Auto Public Config": "视频自动发布配置",
  "Driver Type": "驱动类型",
  "Driver Location": "驱动位置",
  "Driver Debugger Address": "驱动调试地址",
  "Video Content Dir": "视频内容所在目录",
  "Start Publish": "发布视频",
  "Download the driver from https://googlechromelabs.github.io/chrome-for-testing/": "从 https://googlechromelabs.github.io/chrome-for-testing/ 下载驱动",
  "Download the driver from https://github.com/mozilla/geckodriver/releases": "从 https://github.com/mozilla/geckodriver/releases 下载驱动",
  "Test Publish": "环境检测",
  "Click the test button, one new page will be opened, if not, that means your config has some error.": "点击测试按钮,会打开一个新页面,如果页面没有打开,说明你的配置有错误",
  "Make sure your env is ready, before start publish": "在发布前，确保你的配置是正确的",
  "Video Site Config": "视频网站配置",
  "Use Common Config": "使用通用配置",
  "Title Prefix": "标题前缀",
  "Collection Name": "合集名称",
  "Douyin Config": "抖音配置",
  "Kuaishou Config": "快手配置",
  "shipinhao Config": "视频号配置",
  "Enable original": "是否开启原创",
  "Xiaohongshu Config": "小红书配置",
  "Enable douyin": "是否开启抖音",
  "Enable kuaishou": "是否开启快手",
  "Enable shipinhao": "是否开启视频号",
  "Enable xiaohongshu": "是否开启小红书",
  "Enable kuaishou domain": "是否设置快手领域",
  "Domain Level1": "一级领域",
  "Domain Level2": "二级领域",
  "Auto Publish": "是否自动发布",
  "Tags": "视频标签",
  "Video File": "视频文件",
  "Text File": "文本文件"
}